唔係好識股市，點解恒指仲可以升？

唔好話咩不利消息啦，根本而家環球經濟因為中美已經非常唔穩定
仲要香港唔知到會唔會過逃犯條例，無人知過唔過到，又有人入市咁撚犀利？
係咪有人托市？
真心求解

托住走

逃犯條例應該影響唔到股市

至於依家個市升應該係哄人入貨，托沽

點托住走

逃犯條例啲人有機會撤資喎

平時用護價盤左右交托住個價，睇貨接同散
偶而跌一跌走貨，但都會在護盤唔會跌得高...
炒上炒落... 你諗下佢地幾錢入貨啦，分分鐘人地渣撚住120蚊qq 同你350 玩... 你點玩

08果陣都唔係日日趺啦弱智
大把人趁低吸納
你又買小小我又買小小

個個都覺得依家低位呀咪入貨
多左transactions咪升左啲
個個都想博佢短期反彈升啲就放
到時啲人放果下就碌柒嚕

係都無咁快啦

證明癈淡on9

我已經準備返大陸買樓

係喎，咁你唔allin沽爆佢？

你估股市一跌就連跌7000點咩
前排先上完30000 宜加已經27600 一支大陰蠋 再陰下陰下 已經無左2000幾點 你睇返啲股 基本上全部插曬水

走貨就岩，但條例一定影響個市

你地可以炒，無論你覺得而家低位入到好，個市同經濟一定越來越差，貿易戰唔會因為你要溝貨經濟就會好左，廠撤左就無幾年唔會番黎

成交低 大戶想升咪升 想跌咪跌
不過都要睇方向 佢而家夾升 成本會高
因為師傅敎落 逢高加沽
現實應該每日都好多沽盤 一升上就要接

唔好幻想咁多啦，驚既唔會係外資，大把鬼佬係北京上海廣州返工LA，係驚既APPLE 個D都唔想係中國開店LA，商人無祖國，你估佢地黎搞革命咩?佢地睇既只會係賺唔賺到錢，香港一日重係金融中心有ICAC保障知識產權等等，一日都唔會死直，退一萬步黎講，韓國 星馬泰 支那 甚至特朗普所講既越南印度都係係亞洲，而香港正正係亞洲有數既城市，最多跌價，一跌D人就會返翻黎。外資D人本身係隨時走得，驚鬼你無民主無自由咩，有營商環境就得，民主自由新加坡都無啦。

負皮的不如講下，唔通而家個市好好？

發達機會一定係今鋪
如果你唔係癈淡又支持国家，一定要返去投資

唔好問點解，知道點解就已經太遲

燈神

今朝即跌360 幾點
而家仲跌緊

負皮我的偷偷留下了，不解釋係因為買了牛嗎

好機會，平貨
大灣區啲樓平左仲好
發達機會

請廣傳